Uki Law同u manazine有咩關係？

點解個樣咁普通嘅一個model可以經常喺呢本雜誌嘅封面同專題出現